{
    "Administrator": "系統管理員",
    "Adobe Inc.": "奧多比股份有限公司",
    "Airbnb, Inc.": "愛彼迎公司",
    "Analog Devices, Inc.": "亞德諾半導體股份有限公司",
    "Apple Inc.": "蘋果公司",
    "ARK Innovation ETF": "ARK 創新主動型 ETF",
    "AstraZeneca PLC": "阿斯特捷利康公開有限公司",
    "Chunghwa Telecom Co., Ltd.": "中華電信股份有限公司",
    "Cloudflare, Inc.": "Cloudflare",
    "Equity": "股票",
    "Farglory Life Insurance Co., Ltd.": "遠雄人壽",
    "Foxconn Industrial Internet Co., Ltd.": "富士康工業互聯網",
    "Fubon Financial Holding Co., Ltd.": "富邦金控",
    "holding": "控股",
    "Holdings": "控股",
    "HSBC Holdings plc": "匯豐控股",
    "Index": "指數",
    "Market locale": "計價貨幣單位",
    "Market price": "市價",
    "Market price current month": "當月市價",
    "Market price last month": "上月市價",
    "Market value": "市值",
    "MediaTek Inc.": "聯發科技",
    "Name": "名稱",
    "Odd-lot": "盤中零股",
    "Performance": "表現",
    "Quantity": "成交張數",
    "Symbol": "代號",
    "Taiwan Mobile Co., Ltd.": "台灣大哥大股份有限公司",
    "Taiwan Semiconductor Manufacturing Company Limited": "台灣積體電路製造股份有限公司",
    "Type": "類型",
    "Warrant": "權證"
}